點解我地唔叫藍屍同紅屍做烏蠅?

如題

過街老鼠會唔會好D?

狗蝨

高高你近排點

叫佢地做烏鼠

不嬲叫藍蛆